睇見班蒙古人好慘 我地可以點做

大家可唔可以做下野
佢地居然比境外勢力煽動
係咪要警告一下境外勢力
香體人同媒體幾時肯做下野
係外國既手足
係咪又要同外國人解釋下發生咩事

台灣 蒙古 藏 哈薩克 維吾爾 滿洲 香港
同時反抗

XX集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

九六上街舉蒙古語文宣
旺角大遊行多你一個好多
九六,旺角見

有冇諗過到時候蒙古國歌聲援蒙古族人民?
聽佢哋首歌真係值得我哋唱完國歌之後再播嗰首歌聲援

Push

我地連登有嬲嬲師幫佢地嬲

自身難保

五獨合流

舉牌支持蒙古佬
但黑警一定屈你分裂國家

派手足去蒙古指導抗爭？